［打生樁？］四歲女童被發現埋喺馬路下

安徽四歲小女童慘被埋於施工路面下

據大陸媒體報導

八月十一日下午四時左右，四歲女童丁書瑤在安徽蚌埠市禹會區長青鄉周蔡村毛塘郢169號家附近失蹤

走失時上身穿淺黃色短袖T恤，下身穿玫紅色平角褲，腳穿涼鞋。

連日來村民都在尋找丁書瑤但毫無進展。直至八月十三日（兩日後），丁書瑤被證實不幸身亡，遣體在一處施工的路面下發現。

據現場搜救人員稱，一名村民在距離女童家十多米正在施工的馬路中間發現有一處地方隆起，表面看似有些鬆軟，於是用手扒開泥土，赫然發現小童的衣服。經對比後確認路面下的小童就是4歲的丁書瑤。

從找到丁書瑤的現場周圍並沒有發現血跡，遺體上壓著一大塊混凝土，對於這些可疑之處，女童家屬懷疑這裡是不是案發的第一現場？

丁書瑤母親表示，在發現孩子不見後曾來到該施工地尋找孩子，也曾向施工人員查詢是否見過一個身穿黃色衣服的小女孩，而得到的回答都是沒見過。

但讓丁書瑤母親奇怪的是，平日這個地盤在下年5、6點就已經收工，但那天到晚上7點多時施工人員仍在鋪路。

對於家屬的質疑，當地警方表示已排除他殺的可能性，並認為女童是死於意外

而丁書瑤遇害的事件引發大陸網民的一片輿論激憤。

慎入

慎入完都唔知睇左啲咩

Sor囉 幅圖係個女童條c

好撚恐怖

繼女裝男孩連橫殺小童儀式之後又一單

支那既話唔出奇，呢個奇撚怪國度係乜野荒誕既事都可以發生。

咁都搵到

有冇link

咁好記性GE你

紅衣男孩

最仆街係公安當工業意外結左案

而家群眾壓力下先重新調查

懷疑倒水泥時個女童被泥活埋 跟住壓泥個啲車一碌 真係可以咩都唔會知

又有人想擺陣

依修巴爾 煉成腎者之石

收錢擺平既野…

疑點係女童個屍身係完好無缺 記唔記得前排大陸有個女人俾呢啲工程車轆過既 之後報導標題用毀滅性嚟形容 所以個女童應該冇乜可能係因為死

老子甚麼鬼也不怕！！！

人柱力

大撚把呢啲案

屌你老母

早排話有條女俾部火轆壓平咗啦

又續一年

關外星人事